香港啲律師重發緊春秋大夢，就快食屎啦，重唔做嘢!

香港玩撚完啦，重想發達？

而家中共對香港人進行酷刑，好快會抽中你，到時比黑警雞姦虐殺奇慘無比！

做律師嘅快啲文宣，搜集証據，告上聯合國！

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

成班律師仲懶中立 堅守法治 打不還手

大陸律師嘅景況就係你哋香港律師嘅將來！咪再戇鳩鳩！

快動員一齊控告黑警！